廖峻皓賣假 （原曲：取消資格）有無巴絲可以幫手翻唱？

廖峻皓賣假

（原曲:取消資格
演唱：陳小春）

改詞：連登仔

網友看見你 也會驚訝
售放的PS4 遭禁通訊交戰
洗板跟通輯 網上每處可見
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

你說無試過 要扮弱智嗎
我再奉上證據 請快退返啲錢可以嗎
你叫我養你 你卻被我嚇怕 可笑嗎
怎麼你眼裡只得錢
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不敢覆我
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 被揭瘡疤

如今不去自首 要大家街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

推

事源

[有圖]買PS4被騙14，街招、過往連串行動整合

多謝

如果各位巴絲諗到點改d詞會再正d都可以留個言講低你嘅意見

推啊

我唱

感激巴打仗義相助

我個frd睇完改多咗幾粒詞

大家可以再俾d意見

廖峻皓賣假

（原曲:取消資格
演唱：陳小春）

改詞：連登仔

網友看見你 也會驚訝
售放的PS4 遭禁通訊交戰
洗板跟通緝 網上每處可見
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

你說無試過 要扮弱智嗎
我再奉上證據 請你快覆whatsapp可以嗎
你叫我養你 你卻被我嚇怕 可笑嗎
怎麼你眼裡只得錢
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不敢覆我
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 揭露瘡疤

如今不去自首 要大家街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

推到有人唱完post出黎

輕推

推到出mv

用力推

已經有巴打幫手唱咗

有無人可以整mv?

怎麼你眼裡只得貪

叫取消對戰資格啦咁

要扮智障嗎 《《會好d

輕輕一推

多謝各位，有埋mv啦

呢個幾ok喎

已經有專頁幫手share